[tg group]有炒牛熊入

小弟開咗個tg gp
有買牛熊嘅 可以入gp
大家傾下分享下
希望齊齊搵錢

link

入咗群組麻煩畀個正皮😂😂🤣

pushhhhh

pushhhhhh

pushhhhhhhhhh

pushhhhhhh

pushhhh